建議大快活取消打邊爐

高危廢老+氣溶膠=趕客

支持，減少傳染機會